梁美芬倡設失業援助金 半年內每人每月8千元

經民聯立法會議員梁美芬建議政府推出失業援助金，每人每月領取8千元，最多可持續領取6個月，預計需動用150億元。

梁美芬表示，以電話訪問調查4169人，超過3成受訪者因過去一年的社會事件或新型肺炎疫情而失業 。

飲食界從業員林先生說，已失業半年，但不想申請綜緩，不希望家人因他而受經濟審查，而失業援助金就可透過個人名義申請。

懞撚左？

我覺得跟鄺神講法, 一炮過每人派多兩萬....好過啦~

叫武漢找數

支持民建聯

On9 37.5*8*22先6600
你係要加就唔該你加咗最低工資先

吹大d嘛, 每人一部車加半年牌費同油錢好唔好

係咪喺佢人工度出先？

屌你老母鼓勵人唔撚做？

lm

信佢有錢派=自己做左潘太

做pt果班平時一個月可能得6000
唔做反而可以拎8000

一定會有conditions 唔比fresh grad拎